台灣政府：美衛生部長此行訪台乃代表美國總統會見蔡英文

引戰行為
支那仲唔開波？

反映中美關係降溫 我支又贏

美國官員去邊度拜訪純屬美國內政，支國請勿干涉

測試底線？ 成立咁多條對台灣法案又軍售
同我講係測試

如果李登輝出殯 Pompeo 去會點

去硬，唔洗諗

支那咪又強烈反對
然後沒有然後

咪又係嚴正交涉
開波想即晚支爆

強烈反對 嚴正交涉
石頭又自己腳咁
識背啦你老母

請大家無視引戰狗！

美台復交，蚑共五毛炒曬車

幾時宣布建交最好駐埋軍係金門

唔記得邊個時事評論節目講過話會搵美國前總統去機會高，即係克林頓，小布殊個類